{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101504",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "코랄밸리"
    },
    "text": "こんにちは手作り貝マカロン専門店やコラルバレーです。私たちは安全かつ新鮮な材料を使用してデザートを作っています。作業するたびに衛生を最優先に考え、煩わしさにもかかわらず、几帳面に作業します。すべてのジャムとソースは手作りで作っています。最高の材料で味と品質が優秀なデザートを作るために継続して研究して努力します。運営時間は毎日10:00~21:00であり、月曜日から土曜日まで毎日営業します。メニューは貝マカロンが3,000ウォンで、アメリカーノは2,500ウォン、カフェラテは3,200ウォン、バニララテは3,700ウォン、カフェモカは3,700ウォン、ダルコナカフェラテは3,500ウォン、トピノッラテは4,000ウォン、抹茶ラテは3,700ウォン、チョコラテは3,700ウォン、リアルイチゴラテは4,000ウォン、アイスティー(桃)は2,500ウォン、プレーンヨーグルトスムージーは、4,300ウォン、イチゴヨーグルトスムージーは、4,500ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーは、4,500ウォン、雲のヨーグルトスムージーは、4,500ウォン、ジャパチプフラッペは4,200ウォン、緑茶フラッペは4,200ウォン、ジョリポンフラッペは4,500ウォン、ペパーミントは2,500ウォン、ケモマイルは2,500ウォン、ルイボスは2,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "どの日に営業していますか？",
            "answer": "月曜日から土曜日まで毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなデザートがありますか？",
            "answer": "メニューには3,000ウォンの貝マカロンがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダルコナカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダルコナカフェラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピノッラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "トピノッラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルイチゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルイチゴラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティー(桃)は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴヨーグルトスムージーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雲のヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "雲のヨーグルトスムージーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャパチプフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャパチプフラッペは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶フラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶フラッペは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジョリポンフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "ジョリポンフラッペは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペパーミントの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペパーミントは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ケモマイルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ケモマイルは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルイボスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルイボスは2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 649
    }
}